呼籲林奠唔好咁執著 應該俾台灣檢察部門來港押大粒墨返去

要向前看呀 好似721咁過咗咪算囉
又話幫人哋討回公道 家下又咁拘泥做乜
勿忘初心喎

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你